city d冷氣仲凍過停屍間

仲夠膽學人講環保

成班喪屍梗係要凍d

香港好多地方d冷氣都凍過停屍間

放心一到冬天就會又熱又焗，驚凍就捱下等冬天啦

停屍間有幾凍

真係好凍

記得細lecture 凍到hihi
房都話有得較下

你已經死了